唔開心果陣 最想要啲咩

我先
攬攬
有好朋友陪 同我傾計

點都好
光復香港
時代革命

攬攬+1
如果頹得太耐會去做運動

唉
好想要攬攬

咁你都好 會做運動
我自己真係好唔鍾意做運動

攬住你
我會買同食自己鍾意嘅嘢
或者睇utube

絲打你真係好好
你真係會黎搵我

我頭先就係睇片睇到喊

攬攬

絲打你真係辛苦啦 一切都要慢慢黎 好不？
乖

梗係啦 應承咗你㗎嘛
睇咩片啊

多謝你 我會一步一步黎

有愛
謝謝你啊

我睇悲傷

我明白係好難走
慢慢黎吧
你行到今日已經好叻啦

攬攬
聽下五月天咯～

之後都會繼續嚟搵你

係果套比悲傷更悲傷的故事？

知道 多謝你瘋狂安慰我

Music or money

想要你地平平安安！

香港人！一個都不能少！
理大加油！

連登標準答案：扑嘢

me2
同埋追星，要睇靚女
唔搞身邊人，睇明星就夠～

點解追

做愛

我都好想要攬攬。

絲打有愛
有咩歌特別好聽架
我好少聽五月天架哈哈

我有時間都會多啲探你
係啊果套睇左好撚多次 次次都喊到仆街
唔好客氣啦

你知唔知琴晚我睇到K個呀媽喺佢面前走
我諗起你個po
然後又喊到仆街

我都希望大家平平安安

好呀

唉呀又搞到你喊
我得閒都去睇下呢套戲

唔係唔係
你無睇過？

冇呀

你睇完會喊到仆街